有冇古風同好

好鍾意聽古風嘅歌，
但台灣嗰邊得幾首。

反而大陸好多呢類型嘅原創曲。
唔知係咪中二病
但覺得D詞好正